Repozytorium do zajęć "Podstawy sztucznej inteligencji"

Każdy projekt znajduje się w osobnym folderze w zakładce source.
Razem z kodem zamieszczone jest sprawozdanie z ćwiczenia.

Kody programów zostały wykonane w języku Java oraz przy użyciu bilbioteki neuroph.
